列斯聯對阿士東維拉場波做乜鳩？

列斯聯仆街到

片:

睇完都唔係好明發生咗啲咩事
淨係見到拉拉扯扯

有人中圈訓低

有人受傷，阿視全隊唔郁等列斯踢出界
列斯照攻仲入埋波

好彩唔是英超big
否則波台暴動

列斯聯跟住完全唔守俾維拉入翻一球

究竟列斯聯係想唔想升
之前坐定粒六升硬，冇啦啦季尾連環自爆
依家又咁緊張呢3分最後又咪踢附加賽

我諗應該係比3分沖昏頭腦，而家講緊爭升班，老閪都照踢先啦

列狗

但係列斯聯個隊長同教練內訌
隊長叫人守, 唔好送波比人入
自己仲走去封
教練不停同隊長講FUCK OFF

列斯聯個中堅好唔想咁,得佢一個mark同埋屌隊友

咁想升班就唔會主場輸韋根啦

好垃圾 贏輸一件事 君子精神 仲要係英國佬 講gentleman

入波條友睇唔到定點
之後送返球果陣件白衫又做乜鳩

因為事實球証無吹， 好多人踢波都係照去

傻既都知列斯唔想升 場場打假輸波

你要去驗吓眼

佢覺得球証無吹，合法入波
但教練叫佢送佢逆教練意思

依個真，如果真係想升班， 點會送粒波比人

呢場贏唔贏都係打附加賽，扮落力

列斯不嬲都係狗隊

買左下一隊入球

唔係完全 有條友唔知做乜9埋去迫佢

阿記 做咩唔打交？

其實列斯聯入波前係中圈傳去左邊個下
列斯起碼有2個球員係突然放慢左個節奏
包括傳上前個位
如果你無放慢節奏繼續攻既話咪無問題
但你放慢左 比維拉班球員以為你唔攻佢又唔守
咁樣拎左個先機再跑狗咁帶個波入禁區射入埋

唔想升班

維拉班友on9 la

列斯自己人傷, 又無生命危險, 球證又無吹, 人地唔踢出界鐘意照攻你咪照踢照守囉, 無端端自己唔郁唔守自己以為場波停畀人入怪得邊個..

比爾沙肯比你入番都算係咁..

痴線佬 收到order 唔升班

維拉係咪有泰利？

個個訓係度就踢個波出界咪好唔得閒
點知佢係咪插水 球證唔吹就繼續架啦有咩好屌
送比對面係咪唔想升班

升班無得做波
留起英冠可以有平手盤，容易做
上英超十場有７場都大冷門，輸波無肉食

我都覺Leeds踢上前個球員應該係想踼出底線
但個43號冇啦啦加速追個波進攻

被紅牌趕出去個個好似唔係扯人衫個個？
我有冇睇錯

唔係訓係到就要停
問題係列斯中圈拎波條友突然放慢左節奏
本身維拉守緊班球員都停低左
你無放慢呢個動作 一直攻落去咪無問題囉

足球都有左膠

villa真係好on9，你跌低就一定吹嫁咩。成條後防擺明唔專心，走甩左就話人唔踢個波出去

咁點解唔直接踢出邊線

個波都未出界根本唔應該放鬆

列狗入完波之後，Bamford 條友扮畀人批中塊面搞到維拉22號sent off

屌你老母
無撚咗個客勝
On99

呢場加之後贏晒都係入唔到頭2 要踢附加賽

唔係維拉人傷咩?

咪又係和 點開客勝

係，維拉前鋒傷咗

如果AV 班後防繼續唔追波
klich 就知果球唔係傳波